旺角站E2塞撚到on9

落雨係咁 又濕又焗人都顛

落狗屎擔遮都仆街邊個會出去

好彩毒撚唔岀街

屌你

隔住mon都覺得呢度好臭

好撚焗

生活喺香港真係好辛苦
咁撚細個地方 咁撚多人

應該整條隊道直通太子，旺角，旺角東，油麻地

次次落雨都塞死

無必要都唔會去旺角

新聞？

old news

所以無乜必要都唔會去旺角
呢個地方好撚on9
最理想果段時間係佔旺果期

利申：響旺角大

住旺角係咪好撚嘈

童年響旺角
不過久唔久會出下去

唔係好嘈
但你響中心位都唔想留耐啦

冇遮嗰d 成日都頂住個位...

我有聽

直接過對面

又酸又宿